有無識得一個朋友好鍾意否定你

嚴格黎講唔算好朋友
但你地識左好耐 好清楚對方 了解大家習慣
所以連大家惡習都好清楚
唯一唔同好朋友就係佢唔會鼓勵你 反而批評你
見你成功佢第一件事做唔係恭喜你 而係搵位入講返之前d 衰野
完全抱著一種‘有乜咁勁 我夠做到啦’ ‘我去做就做得好過你’的心態
而事實上往往係相反 佢同loser 差不多 唯一唔同就係自我優越感好高
我呢位朋友就係女黎 都識左6-7 年大約到
港女心態 但絕對唔靚 嚴格黎講係中下下
成撚日係到呻 自己點解一直單身無人溝 仲成日搵位入問我咁樣點解會有另一半 周不時就批評我衣著打扮好hea
又係新識朋友面前詆毀我 話我著開polo
佢將恤衫代入polo 同一類
連我另一半都睇唔過眼 話佢真係正宗臭八婆
與其focus 外表上 不如改下自己內在
利申： 純屬分享一下 睇下呢種人係咪好普遍定我小題大做

普遍

我都有個咁既朋友 以前中學果陣係好朋友
畢業之後就唔同哂 成日拎自己同我比較

識得有人永遠否定你講既野
立場永遠同你唔同
其實只係想眨低你攞優越感
呢啲人真係好撚煩

諗起中學個時同幾個女仔再加條仔傾緊計 佢走去問個男仔你覺得邊個最肥 跟住個男仔個樣好尷尬 一睇就答邊個都死個種
結果個男仔答左佢最肥 佢扁哂嘴咁話下點會係我啊
但另外有個女仔好瘦 條女根本想借啲意踩另外個女仔fd黎令自己有滿足感 心諗你覺得你自己唔係最肥姐係你有心想人答另外條女啦 仆街到
跟住又成日冇啦啦問個啲你覺得我地邊個睇落最後生 想借啲比較踩其他人個樣老
最後條女中學畢業入到hd一個朋友都冇 中學個班又唔同佢聯絡

全部朋友都係 最fd果班都係
我唔知生前做錯啲咩得罪佢地

我果件呀佢中學果時對我好好 但佢就冇其他朋友個個都話佢衰 機心重 咁我見同佢夾得埋咪一齊玩 畢業之後好似成日唔抵得你呢樣果樣咁 講自己幾叻幾叻比人聽 其實我覺得真朋友根本唔需要比較 你有你叻既野 我都有 況且我唔覺得佢真係有咁優越過我

你賤

咁都仲理佢

呢種人最撚麻煩 多數都係自卑心作祟